（牆內消息?）中共已經放棄重慶 三峽今晚凌晨將會決堤

正確運用連登力量，支那一定無事

當笑話睇下ok嘅

無事

假既，一定係

邊會有事

相信政府

fake news

希望明天起身有喜訊

又燈

真係浸左先

twitter9up新聞無可能係真

唔信囉

冇可能

太陽照常升起

好大盞燈

Fake news
一定冇事

吹 繼續吹

爆左我就裸跑

開少啲打飛機post

以後唔洗翻牆，牆已倒

點會有事

三峽工程係世紀工程，睇唔到有咩可能會有事

on9 咩有閪事咩 信黨啦, 黨點會容許水災惡化

真定假？ 唔多信

好假，邊有咁快

Twitter都無呢個Post

你係大陸響我三峽大霸個朵 一啲事都矛

又燈 無事既

唔驚 中國人 冇野多 人多一定解決到 一人一舊屎都起到萬里長城

傻啦 點會有事

一定無事

邊有可能

無可能，三峽比香港樓市還要硬

但決左堤既重慶先會冇事

決堤死都死下游先啦，重慶點會有事啫

冇事啦

冇可能有事囉
連燈仔相下人地政府啦

聽日咪知真定假
一定係假 人民日報唔報 信黨

you are fake news

燒山 : 三峽一定無事。 (設計對白)

點解

話有事嗰啲係唯恐天下不亂嘅社會垃圾渣滓邊會有事

一定係假

重慶喺大霸上游，決咗堤啲水咪走到

冇事啦fake news！！

咪撚玩啦，三峽決堤同支爆冇分別

水灘經濟,
強國又贏

沒事兒~~

你班連燈仔咪發春秋大夢三峽大壩固若金湯萬年不倒有政府唔驚

假到傻，你話其他都會，重慶吹大左啦

fake news嚟嘅 連登無人信啦

傻啦邊有咁易

痴撚線
中共啲科研建築技術咁高招
邊有可能話決堤就決堤, 吹過頭啦

我就話一定無事既

重慶變森林

十災後的大洪水

邊會有事
中國咁勁 派三萬香港警察去 一人一棍洪水都打得走

雖然我好想14億支那豬死清光，但重慶係山峽上游喎⋯⋯

我唔信 邊有咁易啊

咪亂講

無可能嘅

又嚟？已經傳過幾多次由偉大嘅祖國興建堤壩點會出事，成班友喺到危言聳聽

點會有事 信黨得救

爆咗先同我講

我就買中國一定冇事嘅

聽日照常去譚仔叫個重慶酸辣

而家啲source越來越怪

D水冇野閘住 流曬落下游 咪救到重慶 由高地流去低地(好似係)

但下面就會變成威尼斯

沒事兒沒事兒
黨這麼偉大! 怎麼會決堤? 沒事兒

on9
有李鵬係到 三峽點會咁易出事

水為財，重慶發大財

唔會缺堤，佢寧願放洪浸死晒下游

三峽一定無事，信黨、信政府，三峽大壩不會潰壩，洪水可控可防。蕭生到你接力了

相信政府！！！！

吹左幾多年

萬年一遇洪水都唔會有事

假嘅

唔信

真係會咁咩？

萬年一遇既自然災害都擋到
依d千年一如既 點會有事
信政府唔驚

唔準抹黑黨, 黨愛民如子唔會咁做

又係假新聞

痾尿都多水過佢 唔驚

下邊唔係武漢咩？

賭J 三峽唔會決堤

幫個忙，鳩up少陣

屌，搞到我今瞓唔著

信政府！唔怕！可防可控！

唔好傻啦 邊有可能冧

冇可能啦

Fake news !!

咪吹啦，fake news!我就唔撚信啦

假的，統統都是假的

收皮啦支爆講咗廿年 冇咁易架on9

有政府 唔怕

舉報支那人

係咪架

我哋堂堂大國一定有能力解決問題
有政府唔驚相信我哋嘅政府

fake news!

一定會冇事!

今晚決堤我除褲裸跑萬宜水庫

Fake news

重慶係三峽大壩上面點會有事

但下面既宜昌就

Fake! 我哋強大嘅國一定無事

真係唔撚關我地事，成個重慶無左，香港下場都係一樣，除非北京消失左

屌咪撚 on9 啦 啲水倒流咩

吹大d

on9, 點會浸呀

重慶好像係上游?

發夢就早啲瞓啦 邊有咁多水

中國加油重慶加油三峽大壩加油一定唔會缺堤

撚會有事

無事 對蛆國有信心

港獨台獨勾結外國勢力抹黑我黨
冇事，信政府

重點工程邊會有事？

痴線邊有可能，成個城報銷喎

沒事兒

真係垃圾SOURCE
我都好想大陸死

不過呢種精神勝利法真係

點會比三峽冧，已經排緊洪 ，死平民ja

on9，邊有咁兒戲

連登仔在此獻上最大的祝福

傻啦 無可能

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

重慶咁大個城市邊有可能放棄

一定無事嘅
成班廢青危言聳聽啫

希望成個人都無左啦

咪登唔該

相信政府 唔怕

一定係假
信都on9

爆左先講啦

點會 fake news

有中共，冇事

支那人用正體字既咩？

一定無事

可以抵擋萬年一遇洪水

相信黨

連登全部愛國藍絲，講中國壞話唔該去黃屍大本營 babykingdom

冇事啦 控制番啦

係我就唔訓等睇國家游水隊表演

假架
邊會咁易有事

無事啦 有黨點會呢

肯撚定冇事

沒事兒 沒事兒

on9啦我地中國政府最可信 啲大陸仔唔好再造謠生事

一定無事
偉大的強國點會有事

希望無事

支那無知人民慘死

咁開心

假架 唔會係真架
唔好爆呀
天佑中国

不如連登整個大紀元區

唔係啦...
本身佢未到三峽已經浸緊
決提只會令佢d 水走快d
但上游入重慶o既水本身已經可以令佢浸晒

天佑中華 多難興邦 房產救國

lm 睇你無得跑

一定無事唔准質疑我國偉大建設

一定要冇事

點會爆呀～

搵鬼信咩

決堤幾時都知咁勁

一撚定冇事

有無衛星圖睇下

天佑中共

無事嘅 下游瞓覺啦

邊會呀
太多幻想啦😅😅😅

重慶人唔好諗住走！國家正需要你們！今晚個個唔好訓！加緊飲洪水！飲撚晒便是我國日出之時！

講經咩
講左咁多年都冇事
今次都肯定冇事

連燈呀
識唔識架你
一定無事

個市仲升緊即係無事,唔好呃人

無事因我信黨

想睇live

關鍵時刻，一定信黨

"但記得唔好浸啲太過出名嘅城市"

留個靚名聽朝起身開香檳🍾️

信支共唔怕

重慶唔係上遊咩？

又發放假新聞

講係咁講姐，邊有咁容

傻仔先信呢 D !
有國家邊會有事 !

會唔會吹大咗啲
Fake news

冇事啦 fake news

假新聞
你唔講下美國既水壩xxxx

宜家重慶其實已經浸到仆街決堤對於重慶有無大影響？

唔信！

Fake new 睇下美國幾亂仲好

同啲水傾掂咗啦 瞓覺啦

上天保祐支那人民平安大吉

痴線
吹到咁大一定係假囉

一定唔會有事

有無人叫燒山暫時唔好出聲住，除非佢話三峽大壩穩如泰山

fake new

唔好氹我開心好喎

咪撚燈啦, 係連登仔就應該一齊祝福三峽無事頂得住

點會
佢爆我唔著衫返工

Don’t give me hope

可以有啲咩事吖
聽朝訓醒咪又係咩事都無

拉

造謠啦 睇下美國D傻鳩BLM 好過

黨一定會保護重慶人

一定冇事 我地要信祖國大步欖過！💡

通常講到咁實都係無料到

真先講

假到爆啦 ！ (水壩都係假）
偉大既中國絕對唔會比事件發生（封鎖消息。。。）
厲害了我的國 （創造歷來最嚴重洪災）

亞特蘭提斯

冇... 因為d 水係經過重慶先

上游洪水>>重慶>>三峽>>武漢>>上海
而家上游水已經過緊重慶 去緊三峽

大壩有習意志堅定不移

成日話缺堤 邊有咁易

國安法一過, 就可以告你癲覆國家, 要連登交人

三峽邊可能會爆
三峽爆嘅我爆埋the last of us 2都仲得

唔好鳩up打飛機啦 邊撚到有可能

祝福中國

一定無可能

重慶係上游 決湜關佢咩事？

實唔會決提 黨的力量比天大 毛主席講過：與天地人鬥樂無窮嘛！ 呢鋪黨的三峽同d水鬥硬

唔會既fake new 相信國家!

fake news
夠話打台灣啦
未一樣未打

假的假的

宜家應該就無事 但係睇個降雨趨勢 仲有成十日慢慢同你玩

三峽大壩千秋萬歲黨話無事就實無事

唔會有事啦 人地美國嗰個胡佛都未有事 三峽啲技術勁過佢又新過佢 點會有事 擺多一萬年都得呀

大紀元

打少日飛機機，邊會爆呀

中國咁強大，咪造謠啦

天佑中國
萬年不倒

假希望仲衰

支爆我dom碌鳩落街

話晒都係支那國家重點工程點會咁易收皮

重慶係上游wo

真既 我係屋企祼跑

點會有事話曬都係世界最大，1萬年都唔會有事囉連登仔又要打飛

水災有助發展旅遊業 打造東方威尼斯
支那或成最大贏家

如果缺堤我切

蛋糕

唔撚信唔撚信唔撚信

假撚到

三峽係重力霸 決堤嘅可能性係0

點為之決堤？ 個水位高過個壩頂？

有冇計key劉學個樣落去

又fake news

洗咁多錢邊有咁易冧

無可能信中共中央🙈唔怕

春夏水淹流

唔好響到亂講啦，三峽同重慶都一定唔會出事啦

假既,邊有可能

冇事啦 3千萬wor
連登仔打飛機啦

假架屌你老母信國家 冇事

冇事既

上帝話連教堂都敢拆 暴雨係我放既
吹咩 信眾同我傾計既教堂都拆左
等我收鳩你皮 重建一個容得下
教堂既中國

一定無事既

假到咁.. 一定無事

三峽大壩固若金湯，點會有事

唔好亂講啦，14億人一人飲一淡都已經無事

假既，又造謠

根本冇事發生過，都是假新聞

知唔知支那最叻係咩

殺自己同胞呀麻，支那有咩做唔出

集氣撐住堤壩

唔會，聽朝起身乾旱信唔信

國家游泳隊隊員急不及待，摩拳擦掌等候今晚出場

會死到幾多人吖
最多咪35個

14億人 一人飲一啖 都飲哂啦。驚咩

放棄重慶定放棄三峽呀？
兩個地方相距300幾公里喎

戇鳩點會冧

爱党爱国！相信党！gdp上上上

添煩添亂

唔驚，相信中央

國家級基建最少頂到萬年啦

缺堤一定係假新聞
三峽大壩固若金湯

不可能 fake news

信你一成
係我即刻去維園裸跑

萬歲萬歲萬萬歲

三千萬隻蝗算係乜 係人都知蝗蟲繁殖力驚人

大紀元feel
點會咁易出事

核彈爆都無事，唔準亂講

相信黨

唔好放流料

中國係唔會有事架 ！

真係缺我捐一萬俾612

有咩可能呀?一定無事

痴撚線 三峽大壩點會有事

中國一定冇事

fake news
我黨咁強大

快D用習思想武裝自己先啦

唔會有事

一定無事
相信党

重慶一定冇事

我就真係唔信

信政府

支那一定無事 長年乾旱 滴水不沾

Fake news 信黨唔怕

缺堤點計到時間啊大哥，下次作好d得唔得

真心，重慶唔係上游咩

發動連登力量

有國安法呢枝定海神針，唔怕！

.....我國有冇定河神針？

支那整緊威尼斯咋 咪燈啦吊

唔信！黨能戰勝一切

其實究竟知唔知重慶係上遊定下游

無事既
相信黨

fake

基本法講到明唔會決堤唔好戇鳩啦

3千萬假左d

我諗佢既意思係排洪啦，放棄啦，唔忍啦

燈神，願您的國降臨！

信政府！無事！

重慶係三峽上面

驚閪咩
世界級工程邊會咁易有事
你班廢青咪撚咁興奮啦

假到 是但一條友出文就牆內消息

連登仔質素真係每況愈下，乜7都拎黎打飛機

話明彈性狀態
唔郁點防洪 唔怕啦屌

睇住先

邊會有事，萬年一遇都唔驚

而家係特登將啲上游水trap 住係石屎地，即係城市，用盡城市排水系統
等冇咁多水去三峽大壩

飲水可以飲一千年

有事點會比你地知呀？
一定冇事

重慶喺上游喎

祝福祖國

一定冇事

到時仲有冇時間，有冇命拍片 upload 比其他人知 ...

噏乜？

On9

無事 天佑中國

通宵睇直播(希望有未死嘅放上網)

其實之前真係有落雨得咁勁咩?

屌咪燈啦

祖國威武十成又係美帝國主義嘅陰謀

多難興邦

一定無事 唔好ff

一定唔會囉 咪比假希望人

真係中既我直播食屎

On9 一定無事 水為財

所以照邏輯睇應該係放棄武漢先啱

真嘅都幾撚慘 又係武漢

假消息

135舊壩幾時行哂去中南海?

一個讚=對支那一個祝福

驚西咩 可以抵擋萬年一遇洪水啊 相信政府

幾個鐘 唔會咁遲先知掛

中國建築聞名於世，點會缺堤啊你睇下長城幾堅固？一定美國佬搞事

咪on9啦 唔會有事

個個都係蕭山

水向低流
實返三峽

集氣

有黨。信政府。冇問題

沒事的 要相信黨 相信習主席

一定冇事

話共產黨放棄重慶好明顯係吹大左
我賭乜都得一定唔會

好想知原來係咩嚟

無可能

係今次喇，天滅中共

咁多中國人，一人飲10啖水都夠令世界缺水啦

中國強大！三峽好安全！全世界同我集氣

重慶人死晒
然後中國其他省市既人就覺自己係chosen one生存落去，更加支持共產黨

又假新聞

無可能 佢救唔到都會扮下野話搬撚左班人走
已經盡救跟住蝗蟲又打撚曬飛機政府已經盡力

吹哨人2.0?

無事無事，聽日係番工既日子

不如攞幅地圖睇下重慶喺邊先

不要相信假消息 三峽大壩可抵禦十萬年一遇大洪水

Fake news唔信相信政府

假新聞

嘥氣

推呢個，成班傻撚左

諗多左了

水為財

佢開閘放水就唔會畀佢爆理得你死

12:12 留名

相信政府冇事

聽黨話 唔爆

一定要冇事！

又係到spread fake news
堂堂大國點會咁易出事

相信黨！！！！

冇事啦屌
泳池經濟開始

Fake news 冇可能有事

三峽決堤講L左N年啦！今次又得個up字

慎入

根本唔會爆
要爆一早爆啦 點會依家爆

係咪on9重慶係上游 你話放棄武漢就話姐

無事無事

冇可能會缺提！
強國係世上最強大！
萬世不倒

有政府，沒事兒

嚇鬼咩! 我就話一定冇事!!!

lm

你估做戲咩
又火山爆發
又決堤
又疫情爆發
又四面受敵

吹到禁大

有冇人打比蕭生祝福下三峽

支那萬歲，一定沒事兒

要信黨，一定冇事

理性分析就知係假嘅,重慶係三峽大壩上游,如果缺堤水都只會流向下游,反而重慶會水退.唔會重慶水浸同三峽大壩缺堤同時發竹的.

信佢一成

雙目失明

夠喇
有黨根本就唔會有事

天佑強國 一定無事既

咁放洪法 聽落好似發到好多電
係咪水力發電要成為新時代既象徵

Elon Musk個solar city mola Mila

三峽會決提只係拎石頭砸自己腳

假的

你老母 肯定假新聞

重慶係三峽上游

重慶係上流，決堤唔會流過去，但係上流洪水會加劇三峽嘅壓力

佢而家已經唔理下流d人，係咁放水

“長江水利委員會水文局今日公佈，昨日水位超過保證水位的三峽大壩，至晚上7時水位為146.43米，並以每秒3.1萬立方米的速度向下游排洪，但仍超出防洪限制水位。可是，長江上游的多條支流都出現洪水，其中烏江今日下午因為降雨，水流再次迅速增加，下游支流芙蓉江、郁江出現較大洪水，而且下午烏江亦出現今年第一洪水。長江水利委員會繼續發出洪水黃色預警，流域的各個水庫加大排洪量，亦呼籲沿岸的單位、民眾注意防洪。”

好假

條link係PTT嘅
咁係咪fake news
燈燈燈凳

重慶在三峽大壩上游。

曬鳩氣啦，祖國肯定能應負

一定沒事

幾時到北京？？？？

一定唔會缺堤

中國的洪災不會死人，沒事

三千萬中國人成功脫貧

你燈我都算啦，你燈緊成個深圳河以北阿屌你！

我國工程點會輸

正解 打飛機都打好啲

中國明天應該會平安無事

說三道四

3000萬人一人飲少少都無左啦
驚閪咩

可以抵擋萬年一遇洪水，沒事！相信党！

咪鳩吹啦

拉乜春

信你一成

好人一世平安

三峽係重慶既下游，而家流經重慶既洪水係去緊三峽個水庫

連燈標準答案：冇事！相信政府！

集連燈力量守護大中華，一定無事

係咪on9的 重慶係上游 三峽在下游 決堤邊樣放棄重慶 係都宜昌﹑武漢仆直

天佑重慶
保佑死清光

郭文貴找數跳樓先定三峽玩完先

一定冇事
要信黨中央！

收到風會流埋去萬宜水庫

一定冇事既，我們還有黨

有咩可能，我信三峽頂得順嘅，始終國家工程

荒天下之大謬 呢方面我對黨好有信心

點會 肯定假

坦白講，應該真係會無事，無sources既野而家真係只信到半成。好多時候，我志選擇相信係因為主觀願望居多。

其實段消息中間應該係。號而唔係，號
兩段消息黎
首先係支那放棄救援被洪水打擊既重慶
然後另一樣係因為呢波洪水沖到三峽可能引發缺堤

如果真係缺堤，我切柒

打幾隻字就當新聞。。。。

沖極都唔會死晒

一定唔會

死左先講OK?

吹太大個d通常都冇事

咪撚造謠啦 沒事兒

明顯就唔係牆內消息又正體字，又解放中國戰線，又蘋果又自由，根本同連登仔一樣係度鳩噏

我唔信
三峽大壩 唔會缺堤㗎

唔信會有事

假啦，有咩可能

轟!

真

on9 吹大哂啦
重慶喎，二線龍頭城市無可能棄
你話淹埋啲村我都信

如果加埋地震....

準備好捐錢未叫左藍絲親戚朋友捐左個一萬蚊佢未

啱。點會有事

點會有事 萬年一遇都無事 起左先幾十年 嚇鬼呀？

今晚決堤乜都得

咪玩啦，偉大嘅黨就算缺堤都會無事

14億人一人一啖都飲曬啦，如果飲唔曬，就飲多一啖

假到爆唔信

今年GDP又升幾個double啦，驚咩

樓主係五毛，竟然偷用我地嘅連登魔咒

瞓咗冇睇，水漏未

支那文盲多表達能力係咁上下 打篇野出黎都1999

邊有可能決堤
佢唔理下面死活去放洪咪得囉

爛船都有3分釘
咁大個工程點會咁容易有事

重慶是最安全城市

撚會決堤咩 吹大啲

邊有咁易決堤
我地中國整左幾十年既偉大工程 邊會有事

帽事嘅

相信党

牆內繁體字
沒事兒，有政府不怕

唔好有事呀屌

Fake news
一定唔會啦
有好多方法引導d水架嘛

到時重慶坐船兩個鐘落到上海

唔合理 重慶係上游
決提應該浸下游 宜昌＞荊州＞武漢...

轟呀~
多難興邦呀親

相信黨 相信政府 三峽大壩堅不可摧

聖經記載，摩西多次勸告法老王停止迫害並釋放被強行奴隸化的以色列人。極權統治者法老王屢次出爾反爾，還是沒打算真正放過以色列人。最後迫到上帝用十災天滅埃及，法老王仲死埋個仔。

近年某国死心不息要搞死香港，殘害百萬香港人，最終爆發非洲豬瘟、武漢肺炎、蝗災、四川雲南地震、北京肺炎、被周邊十國圍堵戰爭一觸即發、長江三峽洪水，數以億計的国民受到威脅，甚至連沈睡50萬年嘅黑龍江火山都開始甦醒…

你地話唔係天譴係乜嘢？?

乜事都冇咪喜訊
祝國泰民安 風調雨順
國運亨通 國祚長久

邊會有事啦
訓覺啦

信黨啦，點會有事
定過抬油啦，驚閪咩

樓主幫我pin

我唔撚信

邊會咁易有事

三峽缺題係救重慶放棄下游

冇可能，咁大個國家會搞唔掂果幾滴水？

就算真係決堤都唔會死人啦

沒事兒
相信政府

真係放棄嘅話又點會咁快知
Fake news
信政府 沒事兒

樓主應該係attention seeker唔會pin事實架啦

網址呢

同流浮山刀手一樣

明天醒來……
虫中嘓還在嗎？

一定襯事既

信政府 ！

可抵擋萬年一遇洪水嘅三峽大霸點會咁易決堤

第一次無事，第二次都無事，當大家都唔信果陣就黎真

缺堤

自膠

連登力量 三峽一定無事 中國無水災 重慶唔會消失 宜昌以下唔會覆滅 上海一定唔會演野

重庆多地迎洪峰过境 綦江滨江公路成汪洋

細細個就聽過大禹治水

就假消息 滿天傳

無可能 唔信 燈唔到嘅

佢個user name同連登仔無咩分別

14億人民一人一個口都可以飲哂啲洪水
唔驚

又係假新聞

爆未

無事啦屌賭樓上條J

唔會有事嘅
我係中國人呀Hi你

聽日起身就有喜訊，大壩成功防洪 習大大叻叻

急乜都雨季
唔差在儲多啲水先

訓教
聽日返工

冇事冇事冇事冇事

繼續吹
相信政府，唔怕

咪on9啦
太陽照常升起.jpg

我去萬宜水庫飲撚哂d水

邊有咁易決堤呀 唔好發夢啦

唔撚信 獲獲都流料

笑死, 咩事都無成班人係度鬥吹

有冇玩三國志既朋友

重慶係江州
個壩明明係夷陵

點解決堤重慶會奶野
明明係上游仲要上得幾交關下

無事兒

都係個句
有事先講

成班on9 係度FF , 微博果邊講曬無事

冇事㗎
有政府唔撚驚

屌
睇左呢個topic
【突發】中國水利部網站顯示：三峽水庫目前正在排洪，不入水只出水

突然明白
唔俾水入水庫 所以上游都浸撚埋

堅定流呀

決堤都唔關重慶事啦d水流去下遊係都武漢上海出事

打少d飛機啦

1時:14分 留名

沒事兒啦

冇事嘅 冇事嘅

又喺呢啲成日玩膠

TVB新聞一啲都冇報過遲早中國滅亡都無人知

已經過咗兩個鐘

陳娟娟為什麼在螢幕上會看到208964？2 hours ago32

沒事兒咱們相信黨

肯定fake 重慶上游黎

冇事

5毛

serious ??

深夜排洪係咩玩法

瞓住安祥上黃泉

燒山話冇事就冇事

咩情況

信政府，唔怕

深圳水庫都係深夜排洪，正路喎

正正貪少人知，一訓醒，一係就見到眼前一片汪洋，一係就見返啲祖先

黨和國家咁強點會出事

其實重慶都冇乜野, 只係多左條河姐, 同Florence 差唔多, 點解講到咁大件事???

符合國情

要相信黨 沒事兒

肯定係fake news
世界夠末日咗幾次啦
信黨就沒事兒

有冇讀常識嫁
水往低流
啲水會流走架嘛
流晒就冇嫁啦
點會水災
沒事兒

發夢冇咁早求其一條友出嚟鳩噏都信

都未支爆, 無事無事

直頭會流出太平洋就真

爆咗再講
唔好燈

太假啦
邊有咁大件事

信黨，冇事

好擔心呀!屌今晚一定瞓唔撚著

凌晨去左右邊

重慶係山城
浸就浸梗但想死得多人唔係咁易
不過D水去到下游又另一回事

講得中共兩字 其實已經唔太可信

浸先算啦，到時最多講句「加油重慶」囉，咪使旨意我捐錢呀

提提大家唔好喺twitter見到咩就以為係真消息
見太多人成日tweet啲好誇好爆嘅假消息呃retweet

一定無事喇，就算真係有事都唔撚會捐錢呀屌你老母

捐條鯊魚俾佢地

吹水啦 一定唔會有事

吹到咁撚大又係乜事都無

死得未?

連燈仔唔打飛機邊得

林鄭會幫你捐

肯定有大把撚人出嚟叫市民捐左嗰一萬蚊

四川變三川
三途川

唔明
重慶係上游
三峽決堤反而係下游宜昌個堆仆街
重慶反而無事

等左成晚啦屌

連登仔真係好撚幼稚 所以點會唔輸比共產黨

相信中國政府一定會搞得掂
經濟不受影響 百姓安居樂業

連燈仔真係低鳩能，拎假新聞打飛機

又一城都深水過佢 收收皮啦 唔會爆嫁啦
計我話水為財 今次真係發大財啦

決左未？

不要忘記中國可是有....

又有機會俾老解去表演救災唔救人
睇嚟真係要嚟返次大地震先搞得掂
再唔係就夾埋火山爆發三合一
最好就肺炎喺北京發埋功

水為財
支爆走遠了

我強大的國怎可能會有事？？

唔係咁開心呀話

中國人和家富冇事

冇消息 即係冇事 又贏了

咁易有事咩，可以擋萬年一遇洪水喎

邊有咁易

我唔信！！

咁少水
香港黃雨都多過佢啦

已經三個鐘

成日鳩up 中國一定會冇事架

咁易決堤咩

你唔好氹我開心好wo

一定無事啦

無事嘅
💡💡💡💡🏮🏮🏮

冇事啊

[斷佢後路] 小 粉 紅 只 能 靠 steam 睇AV

其實句野唔係分開解中共放棄左救重慶 重慶有3000萬受苦 同埋 個壩今晚會決堤咩
不過長江三峽大壩可以頂千萬一遇洪水
共產黨愛民如子
都唔知怕咩

祖國咁強大 點會有事呀

造謠+1

冇事冇事冇事

咪撚放fake new

三峽咁硬淨
點會有事

某人如獲至寶，造謠生事

in長江三峽大壩we trust , never fall

勸大家 唔好搬起石頭砸自己的水壩

唔可能

好耐冇見你

死三千萬賤民對共產黨有咩損失

咪燈啦屌

信黨！唔驚

連登仔唔該收聲
我地係呢件事上面需要既只有燒山既一句

睇少陣大紀元

一人一個屁都夠推返走啲洪水

大家一齊求燒生出手保佑水壩

天都光了 你地唔係好諗了

又黎 悶唔悶
真係爆先算啦

爆咗你都唔會知啦

算鳩數啦 邊有可能

中國基建世界第一
根本冇可能會出事
肯定係D美國佬想分化我地

要爆晨早爆撚左啦
吹風吹左成個星期
香港曬撚到仆街
啲水都蒸乾晒啦

識閪咩你地
中國要建設東方威尼斯咋
又有個新景點經濟gogogo

冇事既...應該

on9, 咁能易冧咩

水為財，仲未有事

識玩

玩膠

放棄未？

冇可能，支共唔會咁

Fake News

訓醒一教都未有聲氣，宜家係咪要唱定歌籌款先？

遙遠的東方有一條江~~

假到仆街。

Fake news
BBC confirm我先信

唔係可以預百年洪水咩？我信黨架

每日推一次，
環保POST??

三陝同支爆一樣，都係吹足咁多年都冇發生過，今次睇黎都一樣

沒事兒 咁易爆咩

十災一齊來

拆聖堂的後果上帝出手了

有無連燈仔賭下三峽爆露丁 裸跑？

的野爛哂，買過哂又可以增加內需了

咪傳謠，沒事兒

支那一定無事

我

唔會有事既

世紀工程點會有事
不用怕
信政府

到時唔會報

死此亡人數仲多過武肺

下游好伕係北京?

過左幾個鐘啦喎

到未呀 好想睇佢地無事呀

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

最想三峽冧既應該係中共
死幾億人 冇幾個城
轉移視線之餘
又可以呃國際同情分

無晒消息

柒

我沖涼都大水過佢

凌晨已過
又燈

可以叫人捐錢

但戰狼外交唔會咁做

假既。

唔好咁啦，邊會有事
我係中國人啊hi

點會有事呢

重慶唔係喺三壩上游咩？三壩開閘都唔會影響到重慶喎，我有冇諗錯？

死幾億人即係可以充公幾億人既資產, fatfat喇

其實支爆緊
但係三峽唔會爆 相信黨

咁自己射導彈再屈美國咪得

日岀了，呢個係一定係fake news,不過上次大紀元單宜昌之下全部跑宜家都真真地。

如果大壩堅決唔洩洪，咁d水走唔到，好大機會係令重慶大水浸
如果真係崩潰，咪下游一齊死

假

1.）水位上升
2.）地區重量大增而地震
3.）大壩GG

cls... 我國長存不息
日日都有好天氣

好似係上海、北京

你地D 咩心態 相信政府相黨 一定會没事儿！

其實樓主個標題係冇錯
依家重慶因為上游閘水浸到9彩 所以咪放棄
但最大問題水一定會向下流
就算中共依家閘水只係用上游水浸既時間去減慢洪水進入三峽既速度
至於個水壩會唔會從此收皮
邊有人會知呀

大霸或成最大贏家

信大霸 冇事

朝早。冇事既！

點會有事呀

上海定北京啊咁
一南一北喎

冇事嘅

三峽缺提我直播打飛機啦

決堤未

決撚左去邊

上海

信習近平冇事

期待

沒事兒 相信政府

唔撚信

點會北京，差好Q遠喎

支那唔會有事既，天佑支那

要樂觀面對, think positive, OK?

嘩，咁大條河，咪可以爬龍舟囉，正

可防可控

洗鬼叫
大把左膠自願捐喇
中國又贏

訓左無睇 重慶市民番緊工未？

終国咁多人 一人用一支飲管轉頭都飲晒啲水啦
邊會有事

下真心唔覺會爆重慶喎

岩呀
正能量
散播負能量會俾人迫到跳樓

我深藍老母話：美國都有龍卷風，水浸是自然现象

一定係LA, 溫室效應全球暖化都係自然現象添AR

咩環境

又俾埋D假希望屌你老味

咪講笑啦邊有可能

睇下「習近平的治國理念」啦，洪水好小事

美國佬搞事吹d雨雲過黎中國

相信黨
唔驚

燒山可唔可以祝大壩身體健康

中共想開放水源比市民炎炎夏日游下水姐，大驚小怪

剛瞓醒，決咗堤未？

咁撚假

我已經開始奇討，希望無樹

真係缺我同你一齊找數

唉，乜事都冇。。。

重慶在三峽上游
柒頭

人地天朝水利咁勁無事嘅

仲未有事WO

不如叫燒山燈燈佢

1400000000-30000000=1370000000

又ff

睇live退咗好多啦

讀書學撐土牆，我以為推郁個牆係理論野，無諗過有機會見證

上游洪峰淩晨到達三峽大壩，咁快知道會缺提？巳公布，大壩已閘門全開排水中，咁都會冧？

若大壩崩塌要8小時才可到達武漢

重慶條水主要係貴州省暴雨流下，只要貴州停雨佢就會慢慢退水，而且現浸嘅只係重慶市其中一個小縣，市中心一樣如常上班冇影響

唔好呀人命黎架。

原圖邊度揾

我話: 咁1950-1960年的大饑荒呢?

是正常的呀

信都戇鳩

三峽是咱中國人的驕傲, 遇強越強, 9級淺層地震在黨的領導下依法屹立不倒

一定冇事相信黨

好大機會fake…理性d…

除咗有外國勢力搞事，都冇可能出事，三峽可擋萬年一遇洪水

屌你班兒登仔
上網搵張天上圖 識下地理
睇下邊條江出事 再望下降水係邊度黎
都唔會信呢啲fake news啦

氣象圖

香港水塘都會排洪 都唔會出事
何況強大既支那？

蕭生快啲出嚟啦

fake news fake 到暈.
不嬲都信政府唔怕

其實真係唔會有事

邊度有live睇

微博,自己衡量

香港明星又準備捐錢
香港政府又準備代香港人捐錢

等左咁多人都唔缺堤
真係好失望

咁多日

一定無事，如果缺堤，飲都飲曬佢

外國勢力又喺度造謠生事損害中國人民嘅感受
無疑係搬石頭砸自己嘅腳

洪水好似係中國千年問題當初重要起個大壩擋住啲水，今次重唔死

一齊集氣: 無事

大禹治水講明左一個道理

好鬼

信政府, 無事

尋晚洩左一次洪
係要睇下游

搵燒山燈下先！

有乜可能

信政府,無事

習帝話邊度係「重慶」，嗰喥就係「重慶」。重慶不死！

CLS

FAKE NEWS
樓豬散播假消息 用心險惡 必定會自食其果

冇事阿可重慶嘅朋友

聽住先

連燈力量又贏

重慶人要自保，留命對抗暴政。

屌我唔撚信，中國一定大步覽過！一定無事

鳩up完未呢

以前笑鳩大紀元

而家大紀元式報道就有理無理信住先

就算係 幾個鍾要走會走唔到架咩

Pray for china

算啦，呢啲所謂嘅好消息我已經唔多信

我喺個好似叫中国禁片禁闻禁言既fb group 啲留言見到，不過揾唔返，你想要我po多次

重慶唔係上游咩

唔會有事最多咪好似火神山咁幾日起返個水壩出嚟

重慶最多得5個人啫

固若金湯，無事

重慶水災算唔算歧視

中国加油

冇可能嘅 唔好吹水啦

咁易冧咩

用石頭掉自己隻腳

世界都在看

吹到咁撚大

缺堤可以估幾時會缺 咁先進？
用咩方法推算？
膠咗D掛

傻西 700 升到BABA 聲啦

如何掉眼淚 自知身份都不對
要缺堤 沒缺口
讓苦戀鯁於心裡 沖積結聚
完場時仍然讓這秘密 埋藏在眼睛裡

唔該曬巴打

算，要講 flood-20

我唔信！
邊個再講習大大放棄乜市乜市
我就屌曬你地

我用萬里長城賭三峽無事

三峽一定冇事嘅

三峽世紀工程點會出事

十四億人 一人一啖

香港唔係叫護土牆咩？

係歧視

新型水災

我想打個擋字

I call it Kung-flood

肯定唔會有事
我國堤霸 根本同恒指牛熊一樣
極限得黎 其實有險可守

重慶決堤 -> 解放軍出動救災 -> 感謝黨

流浮山刀手d fd

相信黨 會冇事

無事嘅

痴線 點會有事
Made in China is the best

連燈一致決定, 三峽一定冇事!

重慶喺三峽大壩上游喎
放棄重慶唔係應該繼續閘水咩

燈

國家咁偉大 點會放棄人民

今晚已經過左

三峽決堤， 我就 係中環露丁

無事既

老蕭，差你一句，今次靠你呀，使出你畢生嘅功力啦

燒山話應該今年唔會

我就唔信會決，次次話咩百年一遇結果都無事
繼續吹.jpg

祖國工程咁偉大點會有事呀，我地一於放工食返個海底撈慶祝國安法強勢通過啦

收皮啦
中國唔會出事
中國次次都過到關架啦
我信中國

又係依d打飛機消息
報埋d咁既野同五毛有咩分別？小學雞好好玩嗎？

可防可控, 信黨啦

明明過左重慶先到三峽

創作力與幻想嚇你一跳

無料到

假嘅，當年薄熙來咁大力建設嘅重慶，點會話咁易掉低🤤

以前正路都係放水唔理下游班人死 冇事既
相信連登力量 支那一定冇事

假到呢...

繼續吹啦燈到

邊會有事
相信政府，唔驚

訓左無睇 邊日凌晨

信政府，信燒山，唔怕

係真唔怕等到出事之後先開心.
反觀鳩作吸引人睇嘅農埸就大把

唔會咁快🙂

Lol

RIP

中共放棄尖沙咀重慶就會

有冰冰條影片先定三峽爆先

係咪用咗李鵬條屍去壓壩?

一定冇可能🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

包括你隻蚑那賤種奶共分化狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

仲未有事

而家通過左國安法，落得幾日雨，驚閪咩。

重慶唔係三峽上游咩？ 點解決提= 放棄重慶？

中共放棄重慶大廈

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

你哋班連登傻仔，祖國偉大建設可抵萬年一遇洪水

浸死咗支那賤畜未

決堤又會可以話定俾你知幾點既

說好的洪水？

咪話咗唔會有事囉仲問

推.... 咪鬼信 on9 fake news

無曬消息，支那係咪無事了？

中共宣布梁游私竇扑野有片

#925 仲係熱門?